人民日報--解放軍有權屠殺盲目崇韓的香港同胞

不誠實使用電腦

即刻話自己係崇韓狗申請政治庇護